{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058067",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "정선 모래불펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約の際には未成年者は入室できず、予約人数追加や最大人数超過時には費用が発生することがあります。 ペットは同伴入室が可能ですが、拒否される場合もありますし、払い戻しはできません。 また、ペンションは青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、予約及びご利用はペンション規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室及び退室時間を守らなければならず、施設毀損や紛失は宿泊客の責任であり損害賠償の可能性があります。 客室内では魚や肉などの直火方式は禁止されており、喫煙は指定された場所でのみ可能です。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際には重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 料金や料金表が間違っている場合、予約は自動的にキャンセルされ、再予約が可能です。 バーベキューパーティーはオプションで個別バーベキュー場で可能であり、幼児や子供の安全に注意する必要があります。 客室内ではIPTVとWiFiを通じてインターネットを利用できます。 駐車はペンション内にスペースがあり、最大20台以上駐車が可能です。 また、様々なサービスで屋外庭園、遊歩道、菜園、バドミントンや自転車のレンタルなどを楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴入室できますか？",
            "answer": "ペットは同伴入室が可能ですが、拒否される場合もありますし、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペンションは青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、予約及びご利用はペンション規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室及び退室時間を守らなければなりませんか？",
            "answer": "はい、入室及び退室時間を守らなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などの直火方式は禁止されており、喫煙は指定された場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパーティーはできますか？",
            "answer": "バーベキューパーティーはオプションで個別バーベキュー場で可能です。"
        },
        {
            "question": "インターネットを利用できますか？",
            "answer": "客室内ではIPTVとWiFiを通じてインターネットを利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車はペンション内にスペースがあり、最大20台以上駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "どんなサービスがありますか？",
            "answer": "様々なサービスで屋外庭園、遊歩道、菜園、バドミントンや自転車のレンタルなどを楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 439,
        "QA": 386
    }
}